iPhone 6成日用用吓自己重新開機

依排成日都係咁
Iphone6 更新到最新IOS
用用吓app 會lag一lag 然後就重新開機
有冇人知做乜事

利申：用咗就嚟兩年

Check下舊電有冇事